<dialogue>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Пояснения </title>
    <text> Привет, помнишь меня? Я твой сосед. Знаю, что ты редко выходишь из дома и если и выходишь то только закупиться, поэтому хочу предупредить, что на улице что-то странное происходит. Не подходи близко к другим людям! После магазина сразу беги домой! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Получилось </title>
    <text> Ты, вроде, успешно добрался до дома, поздравляю! Неизвестно сколько это продлится, придется привыкать :( </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Странный магазин </title>
    <text> Ты уже видел этот странный интернет-магазин у себя в компьютере? Они продают защитные предметы за туалетную бумагу! У них уже крыша едет, но тебе это на руку. На улице почему-то разбросана эта бумага, собирай её! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Мыло </title>
    <text> Нет я не про почту. На своем пути ты так же можешь встретить куски мыла. Собирай их и будешь чувствовать себя лучше. :) </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Знакомство </title>
    <text> Ты все еще в порядке! Я решил рассказать, я твой сосед сверху, у меня тут отличный вид до того магазина, до которого ты каждый раз ходишь. Я всё вижу. >:) </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Интересный факт </title>
    <text> У меня есть знакомый, работающий в том магазине, где ты закупаешься, его зовут Саня. Он настолько высокий, что упирается в потолок, думаю ты и сам это заметил. </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Скупаю гречку </title>
    <text> Плачу за пакет гречки - 50 туалетной бумаги! Поторопись! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Гречка - это ложь </title>
    <text> Ты видел прошлое письмо? Я пытался связаться с этим продавцом, но не получилось. Видимо, кто-то добрался до него раньше. </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Сложно </title>
    <text> Я тут заметил, что с каждым разом твоя вылазка становится сложнее. Аккуратнее там! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Перерыв? </title>
    <text> Я возможно перестану некоторое время тебе писать, есть дела. Поэтому, пока без меня, удачи! </text>
  </node>
</dialogue>