<dialogue>
  <node>
    <from>bro37@guide.hl</from>
    <title> Пояснения </title>
    <text> Привет! С этого дня начинается самоизоляция, теперь тебе придется самому ходить в ближайший магазин, т.к. мы не можем, а с курьерами у тебя связано трагичное прошлое. Будь аккуратен, некоторые уже заражены и спокойно разгуливают на улице, таких стоит опасаться! Если зайдешь в магазин, купишь все и не поймешь, что делать дельше, то просто иди назад домой! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Зачем? </title>
    <text> Ты из танка вылез? У нас тут карантин, вирус опасный появился! Я видел как ты выходил на улицу. Если хочешь жить оставайся дома! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Заказывай на дом </title>
    <text> Ты опять это сделал. Просто заказывай еду на дом и сиди дома! Из-за таких как ты, карантин не скоро закончится! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Ладно </title>
    <text> Раз так недолюбливаешь курьеров, могу только пожелать не заразиться! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Знакомство </title>
    <text> Ты все еще живой! Я тут понял, что зыбыл рассказать о себе. Я твой сосед сверху, у меня тут отличный вид до того магазина, до которого ты каждый раз ходишь. </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Сложность </title>
    <text> Я тут заметил, что с каждым разом твоя вылазка становится сложнее. Аккуратнее там! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Странный магазин </title>
    <text> Ты уже видел этот странный интернет-магазин? Они продают защитные предметы за туалетную бумагу! У людей уже крыша едет, но тебе это на руку. На улице почему-то разбросана эта бумага, собирай её и экипируйся! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Мыло </title>
    <text> Нет я не про почту. На своем пути ты так же можешь встретить куски мыла. Собирай их и они помогут тебе немного уменьшить текущее заражение. </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Не понимаю </title>
    <text> Я смотрю на этих людей, мимо которых ты обычно проходишь и не понимаю зачем они просто так стоят там? Просто чтобы мешать  и заражать таких как ты? Они похожи на обычньх тупых врагов из видеоигр. </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Интересный факт </title>
    <text> У меня есть знакомый, работающий в том магазине, где ты закупаешься, его зовут Саня. Он настолько высокий, что упирается в потолок, думаю ты и сам это заметил. </text>
  </node>
  <node>
    <from>grechaking@mems.m</from>
    <title> Скупаю гречку </title>
    <text> Плачу за пакет гречки - 50 туалетной бумаги! Поторопись! </text>
  </node>
  <node>
    <from>neighbor@above.fr</from>
    <title> Нету </title>
    <text> Ты видел прошлое письмо? Я пытался найти на твоем пути пакеты с гречкой, но ничего нет. Всё-таки это было бы странно. Да, еще страннее, чем бумага и мыло на улице. </text>
  </node>
  
</dialogue>